想搵條貓片

尋晚睇左條貓片
搵都搵唔返

係床上有隻類似山貓的貓
有個鬼仔走過去
係咁用塊面磨隻貓個肚
來回磨左兩次

本身係FB睇到的
旁邊係英文
我碌極都搵唔到
有無人見過

好似有幾條